其實太子d人做緊乜？博俾人拉？

其實太子d人做緊乜？博拉？完全冇計劃，冇目的？

唔係話唔支持。。。但都要有目的先得架。。。

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

不嬲都覺得旺角警署個十字路口地理好差
個橡膠/布袋彈例位極危險, 受傷次數多不勝數
而且未有任何出色攻擊代表作
唔知點解要守

又攻唔入，唔明點解要去個度。。。

手足，唔好浪費生命呀。。。去守中大，城大，去做d有目的既野啦